GME 價值投資法

大家諗下
就算今次唔SS
都一定要SH

經過今次事件
有咩人唔識GME GameStop?
GameStop 已經成為左知名世界級品牌
全世界都識
你覺得價值有幾多？
Apple 市值幾多？
麥當勞市值幾多？

第時只要出
GameStop 手機
GameStop 電腦
GameStop 電動車
GameStop 連鎖餐廳
...etc

到時32587 都唔至

大家認唔認同？

雷曼都人人識

佛心打破零回覆

雷曼執左
呢隻有我SH撚
唔會執架

SH比個仔
老豆當年500蚊入左1000股打大鱷
依家比你旁身
牛牛ac仲有個貼紙做證明 好威架

最後落返應該點都高過炒起之前既
但回落返幾多呢，原本好似十蚊

但32587有冇ss都係真係冇咩可能
利申成本230仲hold緊冇走

Shhhh